波台手足又幫馬馬辯護牙

nben

can子
jxxxxxxxxn
派膠子
成班俾人撚就上網死頂

有人唔做唔做狗

仲以為尼馬

雖然比佢POST左出黎，但我沒怪佢...

其實有好多人同amber deer 牙達 台妹show girl影相po上網，你要批鬥嘅大把你批，反正連登少少事都可以推爆po

牙你老母？

樓上果堆G
玫瑰馬係馬
波台手足好多都想騎

騎馬馬

影相其實就冇問題 但條女咁樣po出黎搏咩大家都知咩事啦 仲要人地話唔好po上網佢都照po 有冇尊重自己啲fans就心照啦

咪單單打打啦

me thomas ho
擺明屌鳩你地

而家達哥冇牙？

牙達都g？

咁係rose ma好心做壞事啫，關上鏡嗰班咩事

你有你推，盈盈雪中送炭

盈盈：原來成班係處